［認真］上唔上得？

而家同兩女一男既fd去台灣
其中一男一女係情侶就同房
我同另外個女仔一間房
本身都覺得個女仔fd幾cute
晚晚臨訓前都會同佢吹下水，談下心
e幾晚見到佢着低胸背心M字腳坐係床真係搞到我扯扯地
後日就返香港，上唔上佢好

低空m字仲唔係叫你上？衝阿

e條女一向都着得開放
唔覺得係專登挑逗我
雖然我扯到行撚哂

又係台灣
又係同房
又係有一對情侶
又係後日返香港

呢個描述好似係邊度見過